毒撚強者唔秒回

冇人開就我開啦

lm

做咩嬲？

有ddd掛住周逸喬

我都話咗我係loser

@喬仔 見字飲水同秒回 thanks

Sorry

訓啦，柒頭

廿蚊叉燒 唔該

佢呢

B

瞓唔到

瞓咗掛

Ok?

山賊你好

我係到
呵返呵返
無事呀 我係到
攬返

Loser 食塞米

念喬

ar bbbbbb

你好

Still playing
Thinking wt I am doing right now

你瞓覺咪夢到佢囉

Hug uuu

仲唔訓嘅
唔開心？

大大力

彤彤豬呀

有啲啦
不過我ok
唔使擔心

好

拎拎仲唔瞓？

You are letting time pass

You are kind

Why don’t you sleep then

淡淡嘅憂傷？

你都辛苦了

頹

喊多陣訓

I don’t care about the result
I don’t mind if you cannot achieve
於我而言 善良係最重要

About relationship?

算係
覺得愛同被愛呢件事好複雜

我ok呀
唔使擔心喎

傻仔
喊到對眼腫曬會變柒頭㗎
抹乾啲眼淚好瞓啦

Yup

can’t fix it?

瞓唔著

You are a good person , wish you have good luck

Try again , I am trying

好掛住女朋友

好多人都係
比我善良
都比我叻

Broke up?

我個人覺得愛就唔複雜嘅
點被愛/處理得不到愛就好難

短期內我都唔想再愛

I don’t give a fuck about others
I don’t want to compare you with others
You are mad sis , you are kind to us , and it’s enough for us

唔係阿 最近發現佢其實好愛我
相反我以前無咁重視佢
慢慢發現自己要對佢好啲

I dont think I hv a value

你對佢無咁重視 關唔關感情變淡？
定只係不再是熱戀期？

休息下好嘅
無愛與被愛可能仲好

你係善良嘅人 你係好嘅人
於我而言 就有價值

牙路仲未瞓

希望大家開心

我係咪應該唔再連累你

你無連累任何人

顧掂咗自己先
我地都想你開心

你無連累

原諒我啦

我而家無事啦
你地成日喊，搞到我好心痛

無事無事
攬返

Mad子
如果你真係連累到我地 我地就會唔覆你啦
呢度係連登 如果我地唔想覆你
其實好易

希望你信我地我地唔討厭你
唔介意你
唔覺得你連累到我地

我覺得
好似我咁既人
生存係呢個世界上
去同其他人相處
就好似一直連累人
去帶負能量比人

但我唔想架

沒事兒
Time will heal us , I hope

雨仔 你好好

推爆呢個唔該

why?

I always feel upset and talk sth negative.

岩先同佢玩gartic 很開心

Aggar 手羽好善良

邊會呢 你陪我玩gartic 我好開心架

我想食個撈麵都冇撈麵

希望今日既淚係值得

可以令你開心返少少就好

雖然佢不做我bb

成日覺得自己唔值

唔好咁講
我怕羞

聽日去買

[member][member]因為我自己覺得支持一個人就算係唔出聲但係你都會感受到佢係支持你

岩先9up完好返好多啦，覺得自己仲有存在價值
唔係單純為佢而活

多謝你

一次咁多啦
路b

你覺得我gartic 實力如何

Trust me
We love you more than you thought
我地唔覺得你連累我地
我地唔介意你唔開心

我地淨係希望你明白
我地（呢個po嘅人）都愛你
你一直有你嘅價值
你係善良嘅絲打 你會同我地傾計 你會同我地玩
我地一齊係度圍爐 互相扶持

我地唔覺得你係連累緊我地
我地希望你同我地傾完之後 會舒服少少就好夠
We are a small community, we help each other

好啦，今日之後當無做過

每個人都有自己嘅存在價值同優點
總有人會睇到你閃閃發光嘅地方
要相信自己係一個足夠好嘅人

我地覺得值 真心覺得

勁呀
勁過我

得啦得啦
通常有人叫我b 我都會叫返佢b嘅
咁你下次識做啦

法國自己好大程度為左女人而活
我妹妹同中意既人

咁我咪好柒 不過我柒開 唔緊要

Me stronger , you know ?

其實我玩左咁耐今日先第一次拎冠軍

@mad子 你都係
你都係一個好好嘅人
就算你睇唔起自己都好
我哋都睇得起你
覺得你好好

Becoz I am not here

你話你怕羞 廢事啦
我狗公來

Why no sleep

不睡了

咁就試下多啲愛自己
唔係叫你唔愛佢哋
但係你可以做多啲自己想做嘅嘢
打鋪機又好 買件衫俾自己又好
做啲會令自己開心嘅嘢

街b

因為愛 所以唔介意?

牙mad係對自己有要求姐
反而唔中意d人明明有問題又自我感覺良好

下次隻秋？

手羽
叫過一次就好 唔想太狗公

人走得7788我就冠軍了

唔緊要啦
我又唔係咩女神
你都唔會對住我狗公㗎啦

我唔追求物質生活

發覺自己唔知咩叫愛
唔識愛人 都唔識愛自己

笑死
做乜大家都話自己狗公

我地愛你的所有 包括你嘅負面

平時同牙妹玩我次次贏佢，懷疑佢讓9我

You sure lost , me king of gartic

唔好，你慢慢會發現我on9之後叫我死開

咁咪試多啲唔同野囉

個個都覺得我對自己高要求
但我覺得係做人最基本要有既野黎

有適當嘅距離好d

如果巴士係度 實會打 笑鳩我

如果我然左你，你幫我含？

係咩
但我覺得你都幾愛惜我哋呀
每次都會陪我地傾計

好似諗通少少

但點解要愛我

咁啱嘅
其實我都係行戇鳩路線

屌 gay
不了

對自己有要求係好事，但你比太大壓力自己了
有時真係慢慢來比較快

讀子日日串鳩我

等佢下次喺度嘅時候
我再叫你街b先
巴士:仆街(狗公）

咁可能真係你太戇鳩

我波台出生，好難同我鬥on9

可能我為左自己

網上識唔同現實識
網上識 大家會講出心底話
現實識 大家會收埋大家嘅心事

可能我地唔知你現實叫咩名 中意食咩
但我地知道你諗咩
呢度畢竟係網上世界+圍爐po
大家會講出大家嘅心底話 當然要識保識自己

就好似係以前嘅筆友咁樣
大家未見過大家
但都會關心大家
或者我地係連登識都係緣份
大家係度扶持彼此都係緣份

The real king of on9

唔知點解任何野都可以變成壓力

如果我同同下巴士講野 你突然咁講
佢應該會

練返廿年先同小妹鬥

講個真心話唔代表要重視我

我ex會叫我做路狗

為咗自己都冇問題㗎
我哋一樣覺得同你傾偈好開心
同埋人本來就應該為咗自己而生存
而唔係為咗其他人生存
比起愛人 其實更加需要愛自己

我接

試下set目標果時，唔好對自己太harsh
分兩次咁做？

廿年後我都可以2蚊搭車了

我會叫街b
驚巴士睇唔到 所以啲字要打大隻啲

路狗！

又接
你搶咗牙路粒膠

知唔知咁叫我要比我懲罰架

你講得岩
想學點樣愛自己
唔洗再依靠侵蝕人

未必有目標
只係覺得自己好垃圾

小妹驚驚 走先

好多謝你地咁多位

好似諗通左少少

好難解釋 我自己都唔知
可能係你已經係我地嘅一份子
我都唔知 可能我單純

講呢d

都話你差唔多40 50歲

慢慢學
不過我哋都唔抗拒你依靠我哋

Mr faster than him

好想知自己有咩值得愛

我會把握巴士上水嘅時機㗎啦

攬攬

唉，我都唔識講
我仲垃圾，等其他人接力

攬
大大力

好驚有時負得耐
你地會嫌棄我

走唔到了，挑起左我鋪狗癮

你唔垃圾

乜我無同你講，我腦殘申請傷殘津貼搭2蚊車咩

我哋幾時有嫌棄過你？

我ex同我講，如果佢飛左我，我一定要搵大陸妹結婚
因為無人會吼我

我可能比唔到個好好嘅答案
我自己都搞唔掂呢d野
但我地關心你 愛你係自主咁做 呢樣野係肯定嘅
個人而言 我覺得你係善良嘅人
而我會中意同善良嘅人交流

屌 可能個陣你未醒

分手講d傷人既野好正常

我信你就on9

Agree 我地無嫌棄你
隨時搵我地傾計 我地會開心

你收皮啦

未分手果時講
佢成日嫌棄我

屌 點會無
牙路係好人

講事實就要收皮

我好後生

好多謝你
喊左

我就知

打情罵俏

你幾時見到好人溝到女架

點解未分手已經會講你同其他人結婚？

一路呃左你，其實我下年dse

唔係，佢認真

唔洗特登多謝
想講清楚比你明白姐

攬

係呀街b

hug
都要多謝既

嗯
唔好計個d無端端衝入來嘅仆街on9

我地唔會討厭你

會有人欣賞你嘅好 嗰個會係真愛

Dllm 好彩我又未咁on9

Fk that macaroni

你係咪想引我叫你b

好肚餓
想食早餐

邊有喎b

大大力 暫代表其他瞓咗 又愛你嘅人 比個攬你

倒咗佢
煮個公仔麵啦

多謝

Cls 屌

唔食啦好想

曾經有，我對佢差佢走左
唔會有第二個啦

我好乖架

17絲

我都係人嚟㗎
肚餓就想食嘢㗎啦屌你

想食，但唔想去買

咁等個胃冇咁辛苦再食啦

引誘唔成功

屌 明明話要2:30前瞓
5:30都未瞓 我真係好無自律性
不過同到大家傾計係開心嘅！
各位早抖

收皮
我5碎絲

自己煮

88街

街仔早抖

屌 sor
我突然望到5:30先咁講
原諒禾

得公仔麵，我口想食歐陸早餐

88 mad

Bye bye 牙路
早d瞓

早抖
手羽b

好
原諒梨

等bitch仔瞓我就瞓！

早抖 mad子
聽日再見

Deliverwoo?

屌 佢8點都瞓唔到

希望瞓唔著嘅人都早d瞓到

你買比我好無雨姐姐

路狗等埋我OK？
我決定唔瞓

我會痴痴的等

最憎人叫我姐姐
你食屎啦

不了 食到想

你就想，我要牛既人係ar b

早抖

姐姐，我都想好似你咁大個啊

咁唔好勉強自己
真係唔舒服就飲杯暖水

小妹今年三碎
唔係姐姐

Bitch c係我㗎
你過主啦

訓左喺度

我係佢隻兵

乖
好好休息下

Bb

✔️✔️

Hou

大家都知我唔收兵的

咁我係大將軍啦

我啱啱copy完諗住貼呢首歌條link
就見到你貼左
B我哋真係心有靈犀

瞓教

你都要早啲抖

👌🏻

88789

知道

Bb我地天生一對

我都覺

我哋連想講嘅嘢都係一樣

Good night

Nite

早晨呀

早晨

你咁夜瞓
都咁早起身嘅

冇瞓

搞咩
好青春

冇搞咩
單純hea到依家都未訓

我冇通宵好耐

好正常
係我唔正常啫
差唔多日日都咁

我準備返工先

記得食埋早餐先返工

加油

真係多痴線佬

有人9叫定裝修？

啱啱有人同我講 話如果佢將來有老婆跟住有咗個BB
之後如果BB死咗 其實冇咩大問題唔會對呢個BB有感情因為佢覺得大肚就好似便秘咁。。。

。。。
我睇咗乜嘢

係咪好好笑
真係痴線佬

一陣空堂先

Bitch c
交友要謹慎呀。。。

痴孖筋

笑死跟住我真係當佢係笑話

又話咩如果個仔第時唔乖就調佢入去孤兒院。。。

上水了

忠於自己感覺就得

沉到搵唔到

damn

冰 早

柳b

讀B

今日去邊玩

係屋企繼續執屋

俾人捉住問問問

下個星期媽媽生日
去邊買蛋糕好

Yo

冷淡

鼻敏感執屋好煩 吸下塵算

italian tomato

係

早

BBBBBBBBBBB

我定回歸

改到名未

我都想問佢

biubiubiu

好煩呢個名

真

讀讀

無人掛住我

雲仔

咁都冷淡

屋企太亂

紅

Hi

咩樹

無

又咁夾

No me

有你

我意思係而家更重視

雞雞

有咩做

你都無掛住我

放假？

慢慢執

玩動森 唔想見人

報啲班自己整

放緊

佢陣間又話我哋歧視佢

難得放假就執下

我都唔想見人

懶

點解 我係心情勁唔好

心情差都基本了

係咪放埋今日呀？

抖下都好

起碼你有人約 我直頭無

想有人約

嗨

係冇了

我冇 得我主動約

招人

唉。

花

好多人都連放4日

掛仔 hug

請佢食雞

我都係 但約到好攰

我係連登招都唔會有人理

小讀子

說仔

一齊唉

hi

做乜咁sad 雖然我都係

慘

功課
喊出嚟

我都有篇文未做

寫幾字

牙柳有無掛住我

你都無講你有

笑了

250-350咋 好少字 但聽日deadline

我雪

屌啲人可摸耳咪咁撚7 7完又煩9我

咁好快啫
咩功課寫咁小字
咩科來

海.

雪.

午安了

英文作文覆email

Oh咁好快
快到 鳩做都好

你係

唔知改咩好

你有咩意見

我個心好痛

定唔痛了？

咩係心

應該兩三個鐘做晒掛

擺明

你姓賴

Gg 唔知咩係心

而定做咁今晚就自由了

係咁架啦。。。唔通會認真咩

講吧

ok 我有

what

今日約左fd挽

梳

分咁清楚做咩

偷笑

唔想開工做

邊度都冇人認真

咁開心 去邊玩

Ok收到你

On9 客

屌7你 就快扔keyboard

要賠架 唔好

Yes

Me to u

me2

之後呢

西佢面

一了百了

趕你去
快快快

雪之華

咁你聽咗未
咩感覺

好彩你明

沒

嬲了

已經變左唔秒回

喬仔

分清楚都重要㗎。。。？

秒

好悶

如留下語錄誰來看

好做完一半

得我哋明

分鐘

我看下

禾刀吳夠膽睇

諗唔到有咩名好改

然後呢

牙山

我

佢地偽毒

我好認真

個名都寫咗唔秒回啦

有冇飲水啊

飲咗2樽

叻仔

仲有幾耐

喬b

我都唔知
十幾日掛

準備第3樽

牙喬

路絲

你都係？

路狗

又係我呀
多謝琴日同我講生日快樂既巴絲

我係真毒

我玩左成朝

遲來嘅生日快樂
希望你日日開心心想事成

我今朝先訓

生日快樂

你最唔認真

賴已讀

Happy Birthday

見字飲水

依家斟水

斟完要飲呀

乖B

你都乖乖

做完份功課

Drank
健康人生由我做起

你好好人西西子
你唔遲呀，我今日生日
你都要健康開心🥳

你咁早醒既

飲咗

多謝讀讀

瞓咗六個鐘差唔多啦

多謝你牙路

好多謝你789

襯而家仲未太遲
生日快樂

多謝你呀我唔清楚
唔遲呀。我係今日生日

快諗了

咁少

789隻豬仔去了邊

有木人掛住me

生日快樂
開心就好

秒
有啊

咁勁

平時訓開4個鐘

少睡精英

牙海

見係海 即秒
你今日放假？

其實可以瞓好耐
不過唔想嘥時間瞓覺

手乳

Cls

多謝你水水

開始識講野
不是了

頓時之間覺得自己個名

咁有咩做

生日快樂，豬

強者

做保安

正了

原來你改左名

小妹係清泉嚟 你唔好咁

連登無絲打

小妹係真絲

好好好

你好敷衍

咁你想點啊

禾有進步
攬

冇嘢啦

無見一排 有進步

你地全部都係巴打
得小妹係真絲

唔洗咁驚 姐姐係好人

街B

禾要識講甜野 跟住去牛好多好多女

Ok

手羽巴

岩既女牛一條就夠
不過岩既人 唔易遇到姐

牛咁多女做乜

傷了 咁都走

真 岩的人好難遇
尤其係毒撚格

咩事情

想牛街B
做我女朋友一齊脫毒ok?

到底有幾愛雞

仆街又偷笑

我係要成為海賊牛女王嘅男人

真 冇乜朋友

係 真係好難的
性格難改但可改
視乎心態

我只係你生命入面其中一個過客

有手羽巴同我一齊脫毒咁正

過客 對
咁我都走了

冇青春咪即係姨姨囉

有咩好笑

緊係有

傻豬黎既

真心笑了

係
以後我哋可以一齊笑鳩佢哋係毒撚

是你不找我啦

問題又來
改咗性格嘅我就係唔係真我
歡迎哲學家留言

我有30cm
挽留

我間接氹到大家笑 禾叻

依家個個都知小妹成日偷笑

攬返

矛啲咁既樹

人一向都會隨時間經歷而變
變咗既你都依然係你
只係某階段既你 唔再同以前既你一樣

不過9成9都脫唔到 我地會變成被人笑個d

30cm有咩用

唔會
我保護你

都okay的

我係

咁為咗一個人而改好多呢

可以令你開心

我下次留意到 唔爆你出來

咁咪好

不用了 過客

飲多啲水牙楚妹

真 所以我從來唔主動牛女
要來嘅就會來

乖

心想事成 多啲入嚟吹水

寶寶

唔係過客
原諒禾

手羽咁正

海 i am here

但同人一齊係兩個人嘅事 點都有野會改到

有

你係我女朋友嘛

最中意聽其他人嘅愛情觀

我瞓咗十個鐘好爽

佢都係我女朋友

抵錫

出pool了 禾唔係毒撚了

咁爽

Muahmuah

咁都依然係你來
點解會唔係？？
好多野都係觀點與角度問題
你覺得你唔係你 但可能別人覺得你改咗之後既你更好/更唔好
對卡我來說 一個人點變 都依然係佢
只係唔同階段有唔同既選擇

大家一齊嘻就得

不了

禾有兩個男朋友

榮升做偽毒

你都要快啲做啊

無嬲啊 不會嬲

支持 但如果有 主動係基本

去了邊

誤會大了

我得把口

嘻

打死你

唔係呀

成身瞓到好攰

海
明了
禾即係禾 點變都係禾 只要係我想變

吹火得唔得

Okay

你巧花心

唔想做

唔誤會了 乖乖了

重係床

做完先玩

對
當然這只是我的觀點

咁今日點慶祝

今日你可以吹蠟燭仔🕯️

又要主動 又要唔主動
巧亂

可以多人運動

我連把口都無

兩個都係真愛

有無咁豬

清泉？！邊度？！？
叫緊小妹？？？

唔知點解釋

thankssss
聽下多d人嘅觀點先好

又來

我會的

小妹唔想咁刺激

在登都可以做自己

好快就有一套你對愛情嘅睇法

咁好啦 好深啊

去食黃店

吹啫仔

時間管理KOL

你個基佬

鐘意最重要
我都仲有搵下佢

係咪好仆街呢 人乎其名

吹埋你

小妹禾先係清泉

好興奮

今日做左咩

一陣你又屈我抄你名

你唔信我

我真毒

哭能左

吹我

掛哥

又flirt...

佢flirt小妹先

你好嗎

試吓啦好開心㗎

由朝扑到晚

我好 你呢

我唔要

暫時ok

我已經接受咗你聽到事實就會笑呢個事實

咁就好

你啲Gag特別好笑

我唔搞gag

987

我唔燈

你搞Gay都搞Gag

食嘢未

屌 我意思係關心咋頂頂頂

終於

我唔搞gay唔搞gag

黎緊

一定要

乜嘢又屈

信唔過

你好彩啦

我乖乖地唔燈你都乖乖地唔好見人

明嘅

口乎

我呢

食左好多間，由朝食到晚都係黃

屌笑死

等我

梗係知道

我係唔會見樓豬的
唔會問大師意見的

點會唔信你

樓主呢

留完comment 睇返覺得少尷

正正講起就想飲清玉

@喬妹

問我

我飲左唇茶

死左

做緊時間管理

呢度好多人鍾意飲

笑死

揾人教佢復活

好想好想同你講哂所有野

隔離再隔離嗰間啲士多啤梨奶昔好好飲

真 佢勁野嚟

咪笑我啦
雖然我經常柒

返豬，祝你生日快樂祝你生日快樂祝你生日快樂

佢危險人物

實等

唔緊要
我都經常7

叫佢介紹啲嚟又唔介

有咩需要tg我啦

我都未食

你夠係

唔會啦

佢自私你第一日知？

點解未去食呀

我係囉好冇

一齊飲

Hi b

叫咩果？

我未見過

帶埋唇茶比你

下次去試有咩好飲

我成日都777

柒婆不了

我可以唔講嘢 但佢會見到人

真係哭能左

未落床

果然

你好勁

想試隔離個間果茶

好呀

970

我都想飲呢間

975嚟

你係喎

又有啲道理
本身話好返約佢食飯，佢講完 我諗住同佢zoom食飯算數

👌

包容佢

為自己着想🙏🏿🙏🏿🕯️🕯️

我冇諗住見係真

唔包了

同我
留hku email

嗨 好嗎近排

On9

今日過成點

真呀屌
佢都好好 有提我

我都冇諗住燈🙏🏿

有高有低
你好啲未我有cd rom mon post

屌

係 佢知自己問題所在

同你點解唔見

所以我愛佢

998

new su can open sem cu